入嚟講兩句 想時間快啲過 (11)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖

大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！冇我嘅事絲！獵豹絲！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我嘔記得加你個名嘅話對唔住

哇第11了

點解樓豬可以成日都打錯字

咁又爆左一個貼 傾計時間真係過得好快 依家都就3點半

是

好悶

5點半先收工

應番樓豬上一個post先
我媽媽咁岩年初一放假 我都有點對佢唔住 但佢同我講
我去番工搵下錢都唔錯.. 依家都係想要錢 買野比自己..

你好

仲有兩個鐘 之後就迫巴士返屋企

你年初一返幾點至幾點？

番800$一日個時應該真係收到好多利是 有啲私樓住戶打熟左關係
但之後開學 佢比我番工既日數又小左 有時一個月一日都唔比我番工 之後12個鐘又哂時間 一收工又過完一日 之後就冇再做了..

10點到10點 一收工個一日又就快完不過都只係番一日工姐 之後陪番佢

返工之前一齊食個靚早餐先囉

最強膀胱

咁快！！！？

難 要去番之前住個到番 有點遠 都要早起身出門口

呀！！！

？！

lm

文書野好眼訓呀
老細又係到

扮工師

咁快就11

真
太悶了

做好你份嘢未

未 有三份

話說我尋晚都夢見佢

等時間過同搵fd陪下

新post留名

冇計都係好掛住佢

我之前半年用左半年時間
做左廢青半年 果陣工都唔想返

因為我發生嘅事有啲唔同 所以唔似普通人失戀？
所以都係嗰句 追我整合post

如果你話係因為我受到傷害 我真係可以好快放低

加油頂埋佢啦 為左份糧
我搬貨都係 做唔停 搬到手痛都頂埋佢 做做下又收工 時間過得快 又有錢收就開心了

應該等到星期幾佢情人節無約我 我先開口約佢好

唉 所以我都唔知點算

依家啦 如果一陣佢約咗人點算

又透唔到氣
再咁搞落去連唔開心既心情都冇

發生咩事呀

我好想行街呀

我明

先得萬幾蚊
又唔可以太大洗

見到我個名 本身想正皮
但見到係「巴」 而唔係「小妹」 哭能咗

小妹都係咁話

點解係殘疾津貼

點可以呃人㗎

好想食有牛角包炒蛋白色腸煙肉沙律菜既all day breakfast

擱淺！佢兩個又喺度扮小妹

點解可以想食到咁specific

我好想約friend但係佢哋個個都唔得閒
想新年之前行多啲街買嘢

泡芙想食咪食

冇㗎啦到時你就變大妹

好想買新衫買新鞋

我知佢無女朋友的 但係我覺得 如果要個女仔開到口約個男情人節岀街咁佢對我有feel 極有限

唉，我老咗呀

一個人去旅行（90kg 可腩交）

終於上完堂

你試吓問吓先囉
佢唔出嘅話咁你就知道咩事啦

去行吓囉聽日

尋晚通頂？

你可唔可以唔好咁核突

回來了

有啲懶係高檔又煙三文魚又魚子醬又鵝肝我無興趣

我個名冇巴字 可以繼續扮小妹

你個all day breakfast形容到好有畫面

聽日可以約樓豬行

要等武肺過左先啦 我個人會比較想買衫褲鞋比自己先 仲儲緊錢 自己搵自己洗
諗住最近出去行下街買野架啦

笑死 可唔可以唔好咁

人黎 比十個有棍小妹陪樓豬行街

去到4點咋
以前讀大學就成日通，好多晚唔訓都得，今時今日唔得啦

樓豬想行街

冇棍得唔得

無呀 我都好少食 搵日去食下

依家個樣好搞笑

係連登約唔係咁好囉一陣出到黎真係有棍小妹樓豬就尷尬了

你咪就係嗰個有棍小妹囉

唉

你咁話小妹都有既 小妹會唔開心架

咁我冇嘢講了

可能我真係小妹呢

有棍嘅要嚟做咩 淨係想要冇棍嘅

你咁戇鳩 好難會係小妹喎

不如你兩個搞gay

係 好q

小妹話要你為啱啱嘅言論道歉

好啦 對唔字⋯

點解

樓豬一齊去行街街啦

係呀 你做緊咩

好啊好啊 聽日好唔好

好

因為你有棍

冇問題

痴線

發生好多事 處理唔到
總之而家好攰又唔想訓覺

痴線佬x2

最近有冇出去行吓呀？比自己個腦唞吓

應該唔係我諗一下太大壓力掛

好啦 今次小妹就原諒你啦
雖然我係有棍 但你岩先個句傷透左我既心！

成班有棍大軍

惡到

啱啱咪問你去唔去 你又唔答我

咪係你哋班痴線佬囉

聽日cwb等

我有三條棍

屌 我冇份的我依家選擇遠離異性 喺樓上嗰班有棍大軍

三節棍大師

得你最正常

唔惡點重拾有棍小妹既尊嚴

啱啱上完堂 好眼瞓

瞓夠半個鐘先囉

依家寧願朋友出街都唔想特登搵女仔出街
差少少以為自己有轉基

喂 唔好亂講野

我覺得唔係啲咩大問題

好眼訓

可能因為我依家其實真係冇興趣再拍拖住
變相最近只係想約朋友
繼續重新做人

放工未？

擱淺我哋一齊去行街街

仲有5分鍾就收工啦

係唔係去街

係咪架 我可以架

出街都冇咩好做
就黎屈死

係㗎開心！

坐下 吹下風 聽下歌 睇下海 同自己獨處

同屋企差唔多

行下 坐下碼頭 之前成日留係屋企我都就嚟有抑鬱

咁我寧願攤係床上面睇youtube算

收工喇

但如果出去冇野做又唔想屈住係屋企就咁做啦

辛苦晒

恭喜

好搞笑 好有畫面

韓劇中毒

太得閒 勁辛苦

上嚟扮下工

聽日又WFH 太好

你個死懶鬼

扮左成日 傾計多過做野諗緊今晚煲咩片

我知道 我都係好小朋友口味

跟我來巴今晚想搵嘢玩

大家有冇咩建議

唔識

嚟玩game

師

仲有蘋果酒 叫我小朋友品酒師
樓豬仲有咩水果酒推介

有隻牌子好好飲！

麻麻地highball 因為whisky味好重

同同事吹左兩句 遲咗少少收

。。。。。咩事？
我走開一日就隔左個10 直接嚟到11

尋晚勁多人 然之後傾咗好多嘢
然之後就半日就已經一個post

你要幻想佢係真係一杯可樂咁飲囉
睇嚟你水果酒要求仲高過我

都話我口味超級小朋友囉

小妹想加入

頂 做乜都要組隊

笑死

推介下次試吓燒酒再溝汽水 易醉又易入口
尾尾仔燒酒都已經好重味
之前飲燒酒加汽水都醉咗 一腳踢咗朋友包煙落海 第二日佢同我講返我先知

因為多氣會易啲醉

所以如果你想求醉又唔想飲太重酒精味既話 呢兩樣溝埋已經夠你飲
我就係例子

人身攻擊師

想搞好耐......

嗚 好啦 對不起

OMG露出真面目了

想玩clubhouse 有無code俾小妹

我就係想入去睇下咩黎

琴日開始上返堂 但係專心唔到

好撚想買烏冬食

想食撈烏冬

上個月同男朋友分左手，挽留唔到，日日返工都見到佢，好辛苦

凍烏冬加麻醬好撚好食
蟹子凍烏冬沙律醬 醬油 都好撚好食
之前做章魚燒店的

冇上過堂 由佢了交齊功課就算

咦我可以參考下

我想食忌廉芝士辣烏冬

好驚考試會炒

記得烏冬煮完之後 要加麻油用手撈 之後放雪櫃
我仲記得點整 成日自己整黎食

既然嘗試挽留但係做唔到就放棄啦
你當係放過自己又好放過佢又好

呢個去葵芳廣場好似有

你究竟打過幾多份工

食評thanks!

日日返工見到面佢又會好似無野咁，但我個心好辛苦
好難捱

我都驚唯有考試之前溫多啲

不如調轉頭諗啦
既然佢望落去咁灑脫
咁點解你要喺佢面前咁不堪呢

不過我好似買唔到蟹子

我係佢面前都扮到無野，只係唔知點放低

蟹柳都得仲有買啲整好曬既螺肉 墨魚片 做海鮮凍烏冬 好鬼正的

呢度啲蟹柳好難食
冇見過螺肉同墨魚片

蟹柳買真蟹柳 驚你買咗嗰啲麵粉做嘅蟹柳
我之前做嗰間啲螺肉同埋墨魚片都係一pack pack咁訂
試吓搵吓啦

食左士多啤梨味

外層好香乳酪味，入口勁c伏
內層士多啤梨味甜左少少但都唔錯
口感一流

9.5/10

是 勁正

呢度淨係有麵粉做嘅蟹柳
海鮮淨係見過三文魚吞拿魚八爪魚同埋蝦仲要好貴

你嗰邊有冇咁小野買
不過其實烏冬就咁用沙律醬或者麻醬 再加醬油都已經好好食 係睇吓你想加啲咩餸俾自己

內陸國家 冇乜海鮮食
我而家淨係可以加腸仔
沙律醬同麻醬要喺超市搵下

識野

呢兩隻都係丘比牌子

太甜不行
OK會入韓國杯裝嘅乳酪雪糕嗰隻好好食

咁我係咪要叫人喺香港寄嚟畀我

正到

會否太可愛

今晚10點

好

8點麻雀？

如果唔係你睇吓你嗰邊有冇其他牌子啦

都得

差兩個

開心鬥一番

繼續用

小妹半個鐘得join

佢叫我好好保管

咁8點半開波

：...

畜生正到
畜生芽菜三酸三小走九

小妹可摸耳玩

可以

thrown away

開心鬥一番
房號454453

Pish! 先到先得！

入左了

三缺一

三缺一慘過乞

Zzzzz

早晨

原來沒有 從來都沒有

八半再開啦

瞓陣教先

翻來了

抱抱你

我覺得有啲嘢如果你想做嘅話就做
但係你唔好去期望會得到啲咩回應
你之所以咁樣做係為咗你自己而唔係為咗佢

開定先好唔好
按耐不住了

862313

我都係啊

準備好了玩咩

係

快

玩咩野啊！！！！

Pin咗 快入
香港mj

到了

好！

Cominggg

Fulled

咁我去食飯先

Okay

有位叫我～

琴晚變左成人台

Okay~~

我都係不過用得唔好浪費

分手嗰日
佢叫我應承佢 要好好保管佢整比我嘅禮物

佢話唔要我整比佢嗰啲 咁咪算

有機會係你get唔到佢比你嘅signal
又或者有個更加好嘅選擇
我唔係好清楚你係咩狀況

我繼續用
前前ex送成支jo malone香水掉左太浪費本身諗住用佢嚟溝新仔

*同時

我買過俾佢但係好貴囉

用得唔好嘥

係最近就嚟破產

就算你係想要嗰一剎那嘅關注 我都會俾你

我買個兩個人食嘅
勁細嘅都要五百幾蚊

我依家又想買多支新
因為依家用緊呢支又有同佢既回憶

呢個6吋 好似六七舊水計埋運費 我住山旮旯地方

買舊嘅唔去新嘅唔嚟～

考慮下先香水有點貴

我都有呢種好愁嘅感覺

因緣mj大師

屈機師

情場失意 賭場得意

嚇4我 咁大個仔未食過咁多番

起身了 岩先係床上面訓著左 今晚都係早啲瞓 聽日去跑步

坎坎糊 我仲研究緊咩黎

坎坎糊

四暗刻 好似

未聽過咩？冇碰過嘅對對糊

13番

佢係咪唔諗住搵我?

好健康

我啱啱都唔知咩來

咁小妹揾你 唔好喊住

收到張咭都唔搵我

咩卡來

我親手畫嘅咭，上上個post有放過出嚟

冇追開post 睇到了
我覺得你畫得好靚 做咗你能力範圍內就夠

重逢好好聽

佢之前當日收到禮物/信都會當日同我講返

呢個版本好正

係唔錯既

好大雨 好大風

一齊行街街啦

真喎

有咩玩

行街

無人嘅

做緊咩

點解唔問我

聽緊歌，下就食咗粥飽到依家

你又唔出聲

喉嚨有冇好返啲

我好悶啊 見呢到無人 一悶就容易亂撚野

出一出街可能又攝親

點解唔問埋我 哭能咗

咁樓豬陪你

小心保暖

對唔字因緣

周國腎

好撚大風，好似想吹死人咁

被世界遺棄不可怕
喜歡你有時還可怕

搵返佢做咩？

樓主做緊咩

香港都係

腎仔

樓豬很悶

因綠愛腎仔

因為今日天氣好我先出街，聽日開始又落雨

Why吉樓豬

估吓佢幾時先會搵返我

好過日日留係hall嘅

唔知

睇YouTube

對 因緣

不看

因綠

其實我傻咗少少，啲人行公園，一係住附近，一係揸車來回，得我會忍住大風行廿分鐘去公園

懷疑佢唔開心

講起又講佢就快放工

唔睇YouTube會悶4

悶4樓豬就88

btw 我星期五到日有工返

扮q？

咩工來

起碼有嘢做

依家廚房，之前就捧餐加廚房

Physio嗰種好似係

part time唔係

驚唔驚西客

勁到

最西嘅喺香港見過，呢邊主要係蠢

頂，我part time做餐飲炸

誤會大了

hup9樓豬？定係依個係你自畫像

Oh

梳lee

沖咗杯羅漢果水飲

點解咁多奇怪嘢

之前有朋友喺香港返嚟，叫佢買咗啲俾我飲

扎醒 以為兩三點
原來只係十二半

真心咩 點蠢法

做咩瞓得咁差

唔緊要 我工都冇。。。

唔知自己嗌咗咩嘢食，有時我送錯佢哋都照食

我照鏡大概係咁嘅樣。。。
唉屌

放加未

唔知 習慣左

。。。

未呀

原來你咁可憐 同樓豬一樣樣

蠢到 可愛

哭能咗 就快新年了

點解我咁柒

返到年三十

有個以為自己嗌咗burger，但嚟咗飯
英文都睇錯

22頁㗎啦

Okay.

Yes

同樓豬一樣is fine

痴線 出面啲風吹到颯颯聲

年 又過年
我上堂都係。。。

巴打係邊個國家 d人咁蠢嘅

明曬.

唉 整容了

真 勁大聲 法法聲

係 好似打風咁

英國

我上到聽日 不過聽日出街 yay

深夜放毒

British accent好優雅

日落國

樓豬唔好走堂！

Sor李

多街出

咁有興致呀

梳li

心情幾好

聽日唔緊要的

好想疫情呢段時間快d過
好悶 想快d去旅行

想太多

羨慕？
你越羨慕我越得戚

執緊屋好多野執吖

大家都好想快啲去玩

加油

想去邊

又想走堂

d發音係優雅d

唔羨

冇人拜年架啦

你個心

屋企好亂 執一執舒服啲

點解唔摸耳

車！

蘇格蘭口音
倫敦有啲好粗

好flirt 得

可以嘅

樓豬不嬲壞

how’re you doing mate

12:45AM:預料本港吹偏東強風。市民應提防海面大浪可能帶來的危險。

你真係好戇鳩
你真人一定好風趣幽默

出面大風到傻

過兩日呢？ 我仲約左人行山 一陣又吹到傻

見你哋頭先講起先發現出面好似打緊三號風咁

樓主真係好串
真人一定口才好好 串死小妹

可能出左去 大家都唔會想再返香港

睇完你呢句發現你口才好

直情打風咁

樓豬只係好嘴炮得
唔會串死真小妹

唔出奇

留喺屋企囉

今晚好似打風

真係乖 幫手做家務

壞得過凱婷？

我拖到依家先做仲乖咩

壞唔過⋯

好過唔做

聽日會落雨 各位出門記得帶遮同着多件衫

知道 別姬好貼心

唔想大家變落湯雞

食pizza

終完做完 可以瞓得了

早抖

唔好咩？我好想食

沉左

近近地去台灣食下好西先

悶

馬田

藍田 黃田 定腩田

⋯⋯嬲呀 hea我

11點堂hea多陣先

撚下貓先

咁易嬲得唔得
做緊咩

11點都巧早

Sor原來係11點半

索下貓先

我應該啱啱瞓醒

女人係咁加喎
玩三國殺

死懶鬼

如果唔係上堂 我會再瞓耐啲

所以我prefer搞基
竟然係3國殺

其實11點算早

小妹大軍正啲

真 想一瞓瞓10個鐘

Okay. Gaylo
唔摸耳三國殺？

咁9.算咩？

無貓貓咁正

叫me?

No thanks🙏🏻.
我以為3國殺淨係得男仔興 性別定型了

唔存在

想知小妹點搞gay

Sem break嗰陣日日10個鐘好懷念

係你啦

好好玩喎
之前係因為陪佢玩所以玩返

得戚到

貓真係抵抗力下降

最撚可愛

醉愛貓貓

岩岩識
soulmate
睇住個荷包呀仔

別問 你不會明

想放假了

無懈可擊 五穀豐登

hi

打俾佢先

你都係我soulmate

打成點

flirt下開心都ok既
最怕比人呃錢同恐怖情人
自己睇路

一齊玩ok？

無聽

唔識玩了 而家改曬

好玩

好小學雞

可能佢死咗

你地個個都係
我毒撚收收皮先

咁小妹同你傾

好簡單

真！

連登仔溝女

我弱智

鬥毒大賽？

我問佢Are you still alive??

以前lunch成日同同學玩

So 橙

我贏能硬

咁係呀嘛，上星期三又話搵返我
就快一個星期

智力80

我lunch玩monopoly

我係Rummikub狂魔

我覺得好搞笑

都好好玩！

真board game真心正

？.

真 好好玩

有個朋友以前一直好frd，
而家我拍咗拖有個好好仔之後就變哂質，成日串我，句句窒住晒
而家我都唔知點同佢相處
求巴絲俾意見

好玩呀！

但係你傾左四個鐘已經扯晒旗

佢係太鍾意你定鍾意你條仔

我都好撚毒 sad

可以組團Rummikub

啲女人好撚古惑架

say byebye

所以我咪咁問佢

可以！！！！！！

ig dm埋佢啦，再唔覆都無計

有無得網上玩

樓豬睡了 明天約了大粒麥

goodnight

早抖擱淺

仆佢個臭街終於覆我

有實習可以返 Virtual，街都唔洗出

早晨 記得帶遮

係既 麥老師 不過今日放假

落雨 睇下晏就會唔會停 好想跑步

各位早

有apps

嘩 你準時起身上堂

早晨我有教鬧鐘吖嘛

樓主早晨

早 垃圾

都話約咗大粒麥行街

行旺角？

尖沙咀
想今晚嚟撞你？

加油就放假了

可能你黎到 我已經GG了

祝你好運
勿衰咸濕

所以咪就

又係衰咸濕囉

最近係好似sell人睇中醫 自己睇路啦

垃圾呢？

Cash帶300夠啦

扮工中

是 你地行幾耐

未知做咩？
想暗中觀察你？

除咗小心銀包都小心你肉體啦

sell人睇中醫果D如果話自己好窮係咪會放你走

唔中意落雨啲人又唔識拎遮 麻鬼煩

但係如果係室內好超

我都想係室內但今日要返工

你實話自己窮㗎

冇野做 一悶就諗起佢

啱啱醒起唔記得take attendance

吹水

岩岩起身 兩堂又訓死左 仲未醒哂
點解出面仲未停雨

橙 特登上堂無take attendances

你有幾飢渴

哭𠹌咗 咁樣早知瞓多陣

吹你耳熟能詳

講事實都唔得咩

Sell 人睇中醫嗰個都會話自己好窮 然後大家就窮鬥窮

佢唔窮都唔使出嚟呃人啦

買咗DVD未？

原來因緣係1米8大隻消防巴

啲女俾佢溝晒啦

心傷

咩嚟？

係呀！要開三次live教班呀

係OFFICE坐到屎忽穿

打邊邊咁好 我應該冇咩特別

今日跑唔到步留咗喺屋企成日

158cm 56kg都未出聲

樓豬回來了

沒有 沒咩胃口

無

覺得自己很渣架 咁容易俾其他嘢影響自己情緒

因為你上心同著緊？

琴日傾飲酒 今日傾減肥

對你上心

其實都係要等

樓豬feel better
獵豹焗完曲奇唔開心share!

點解佢咁樣覆你 你覺得唔開心？

你點睇

我覺得佢咁講有佢嘅道理
因為始終佢對你唔係愛情果種愛啦
所以如果同你距離太近或者會令到你誤會

但係矛盾嘅地方係
佢本身同你約好咗話幾時再傾
但係佢冇遵守承諾
而且佢收到你份禮物到呢句多謝都冇講

咁你傾增肥囉

我期待你嘅曲奇期待咗兩日

冇呀 你唔好咁大壓力
純粹想睇好食嘅嘢

增肥都好難架 唔飲奶粉都肥唔到
等18號開番fitness就去做占 好耐冇做過

開心終於有得去fitness

好撚唔開心

做咩

預祝大家新年快樂

Why

ok

感覺聽朝起身會有12

好豐盛

訓前推一推

不過我朋友話個鬼妹唔係你哋所講嗰個意思
我收到嗰陣睇係佢依家唔開心，唔想搵人，所以收到嗰陣我係開心嘅
不過你哋俾咗啲意見令我唔開心咗一陣

想問一樣野

懶到

啲豆多到

咩嘢？

請問有冇人知道 如果想出去搵人畫一set sticker
我已經有idea 只係搵人畫同整sticker出黎 8個 要幾錢

真係唔知道喎

呢個真係唔知唔係有apps可以自製咩

最愛

好健康des ne

聽緊王菲啲歌

搵人畫嘛仲要

新人留名

兩隻八厭星

hello

我應該都係番學校做 至少淨係登記資料唔洗用安心出殯

係咪兔兔

我嗰間應該都唔會一定要用

仲未執聽日要用既野

返埋聽日放假？

到時一齊健身健心 目標係胸同埋二頭就夠了

我努力減多10kg

點解走唔到？

10kg個種叫地獄式訓練 你依家幾重

邊個app sticker

唔係 毛毛我自己直接整 唔洗畫

樓豬準備開新post

is

WhatsApp呢如果

哎呀真係好可愛

Wts 自從俾你感染咗我自己整咗俾自己用啲朋友都覺得好得意攞咗嚟用